（急）求大埔獸醫推薦

貓仔四個月大，昨晚轉糧開始肚痾，想今日同佢睇醫生。book了大埔仁德但好似好多負皮，J-vet又未開門（未睇過但聽聞好）

有冇清可推薦？

安健動物醫療中心幾好
仁興街

一定唔好去仁德

有book咗先。清可唔可以講多少少？

推

之前隻貓b嘔
帶咗佢去睇 驗完血話好嚴重又剩
留院使咗成皮 跟住接返嚟嗰陣又感冒又口潰瘍
留院期間一直叫我啪咗佢

下！咁撚癲 仆街黎

Btw剛剛book咗懷仁1030，即將出發希望遇到好醫生

祝你同隻寵物好運

最後隻貓冇事 送咗返貓舍醫緊

懷仁動物醫院

屌 上面D人係咪伏
大埔梗係睇普益獸醫診所 甚至好多跨區黎睇

唔撚怕開鳩你名 懷仁係伏中之伏(其他仁X,寶XX 都係伏)
屌你 我FD子上個月去睇最尾搞到七彩 然後叫你去VSH
最後收唔到尾 去搵大埔其他獸醫(連NPV都唔接 但無收錢)淨係識收診金/驗血費 然後叫你去VSH 無人敢接
到最後得番普益區醫生接

屌 個藥袋仲KEEP住 仲要係手寫字 真係夠哂專業

睇左了，好似冇痾（未痾屎），但可能體力未恢復精神爭少少
謝！！

普益我搭小巴經過見到，不過個下已經睇完
我會記低～

今日睇咗，係轉糧個腸胃唔適應，食了藥，而家觀察中
（不過佢開處方糧又係royal canin呢一點我有少少：）

獸醫開處方糧一定係hills / rc架啦
隔離post肥美絲都有話獸醫課程黎講都係學咩病食咩處方糧會好

我隻貓仔之前睇腸胃又係比左rc試用裝我
但我冇比貓貓食到比左樓下流浪貓
只係食藥
之後轉左食凍乾生肉
即刻好返，d屎又唔臭

一開始執佢地個陣唔識，寵物店介紹食rc bb乾糧，啲屎臭到

我比咗一餐但佢唔鍾意食⋯係咁食隔離個碟（我養兩隻同胎的）

而家食緊thrives罐罐（好貴）

食濕糧好呀飲夠水
而家貴少少好過大個有咩病
腸胃問題我都係自己調理，因為好多時都係糧食問題轉左就冇事

腸胃有隻玻璃肚救星可以比佢地食

仁德

邊隻

Digest aid

巴打試過work?

岩岩開始用 都係有經驗狗主推介

一定係普益區醫生

普益區醫生
難book但真心斷症準、唔拖症、對動物細心
但佢唔接打針同絕育咖

啱啊！！頂佢個肺